香港政府管治崩壞，各區立即開始團練！團練！團練！

香港人為自保，各區鄉勇係時候參加團練
地點就係你屋企附近嘅公園

清晨，夜晚各一團，以團練為號
一人成團自發參加

先練體能、再練武術器械
進階練陣式

運動強身，發揚香港武術傳統

推到第一區團練出現

團練保家護香港

不求而約，不召而來

訓練鄉勇，清查保甲，堅壁清野，地方自保

返工返學前後團練
長期抗戰

光復香港，時代革命

仿效圍村更練團

各界必須團結

係 睇下邊個惡

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

有無教頭？自己練無效率。

女既唔該去上ST JOHN急救班!!!!!
堅需要!!!!救人救己!!!!!
團隊一份子!!!!!

你可唔可以唔會個個port 貼，好燃煩

Pish
香港人自己友真係要守望相助

可以驅逐公園埋大媽

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票